王家衛啲戲，大家會點去排？

睇完花樣年華
下套諗緊睇乜

一撚定你呀飛啦。

尋晚都睇左阿飛正傳

東邪西毒

吔屎啦你

一代宗師
J章子怡

推

重慶森林，當佢喜劇咁睇觀感就會fit晒 一開始金城武d對白又精景又過癮

監獄風雲

春光乍洩

Eros好少人提，雖然唔係完整一套戲但有齊佢風格

東邪西毒啲對白冇得輸

春光乍洩個人最愛。
除左有一貫既王家衛電影美學之外，呢套戲會帶觀眾去更遠既地方。

我覺得佢講電話時啲戲都幾屎
喂？伯母啊？

春光乍洩第一

唔係屎既，佢果陣其實係想打電話比條女，但係又唔好意思開口，對面全屋人都估到，金城武緊係死口唔認，係咁遊花園

條女同佢分手個理由笑撚到我

旺角卡門

一代宗師

春光乍洩>花樣年華>阿飛正傳

春光乍洩世界第一

我自己

東邪西毒->阿飛正傳-> 重慶森林->花樣年華->一代宗師->2046->墮落天使->春光乍洩

無特別專登排

東邪西毒係至愛

跟住 重慶森林 2046 春光乍洩 同級

然後墮落天使

其他無咩排名 但都好欣賞既

未睇旺角卡門 同 藍莓之夜

藍莓搵唔到碟......

藍莓真係無野好睇先搵黎睇
全部野炒埋一碟

好撚正

花樣年華第一

btw旺角卡門其實好高質

我會排

花樣>重慶=東邪>2046>春光>阿飛>其他

大家有冇睇過啲人話其實係花樣年華度周慕雲對蘇麗珍做嘅嘢係對蘇麗珍老公勾引佢老婆嘅報復
但係最尾又變成自己鍾意左佢
所以我睇到最尾就會好sad